一直覺得自己好寂寞。

返到屋企打四次飛機，狂睇咸片。自己又窮肥冇學歷矮，冇女埋身。呢種日子我覺得好難頂，我究竟點樣可以重拾意志，努力向上？

練大隻

你衰在打得唔夠

訓一覺好既，聽朝早啲返工，努力工作，放工去叫雞